發夢聽講好似過關已經去到無差別狀態

利申：真係只係發夢聽到有人講
連過都比人照查

仲比人問返轉頭點證明

問點解fb啲朋友都係黃絲

話完全無諗過會咁

你地都有今日
發完個夢個人起身識笑

抵啦，拉鳩晒啲藍絲廢中老坑

發夢仲有聽到比人問係咪暗中支持

唔敢同返同事講

唔通第日真係佢地老頂

其實係蕉土一部分

岩啦 啲藍屍廢老好撚鐘意返大陸

無錯
愈政治化的政府，就愈杯弓蛇影，愈驚呢招。當白血球的草木皆兵的時候，就會變成血癌，機能不攻自破。

多謝佢地助攻
都知佢地幾多人返去風化

唔撚係以為真心當你英雄掛